黎多隻溫馨提示，5號仔

有貨好走，會落65蚊先停定，有賺既走左先，唔好話我唔提你地，保守65，但收到封6字頭

要上番80要等幾年

收到風恆指會跌到1萬點先會停，唔好問我點解

無睇港股好耐 隻5號仔跌咁多既

又可以開始月供返

??????